有無IT狗可以幫我砌機

一萬筆

Good dog 俾塊餅你

個title係[幫我砌機]
我幫你，人工五千料五千ok？

睇到扯左

人工一塊餅 料一萬

我收平D啦,加一服務費咁收法

砌機好易咋喎

求其youtube搵都搵到一大堆砌機片

果塊餅留返自己食啦

你以為你係咩呀 你IT狗嚟咋

最多兩塊

就憑你叫一句IT狗叫到IT行業cheap晒
即刻加錢,加二服務費

用來做咩？

咁你地係嘛